<h1 align="center"> 
	<img alt="Saudação" title="Saudação"  src=".github/salutation.gif" width="100%">
</h1>

<!-- <h1 align="center"> 
	Hi there, I'm Bryan Lima 👋
</h1> -->

<h5 align="center"> 
	<i>"As pessoas que evitam os fracassos, também evitam os sucessos."</i>
</h5>

<!-- [![Outlook](https://img.shields.io/badge/-Outlook-blue?style=flat-square&logo=Microsoft-Outlook&logoColor=white&link=mailto:bryanlima200@outlook.com)](mailto:bryanlima200@outlook.com)
[![Telegram](https://img.shields.io/badge/Telegram-D14836?color=2CA5E0&style=for-the-badge&logo=telegram&logoColor=white)](https://t.me/bryanlima)
[![Linkedin](https://img.shields.io/badge/-LinkedIn-blue?style=flat-square&logo=Linkedin&logoColor=white&link=https://www.linkedin.com/in/-bryanlima/)](https://www.linkedin.com/in/-bryanlima)
[![Facebook](https://img.shields.io/badge/Facebook-%231877F2.svg?&style=flat-square&logo=facebook&logoColor=white)](https://www.facebook.com/bryanlima.20)
[![Twitter](https://img.shields.io/badge/twitter-blue?&style=flat-square&logo=twitter&logoColor=white)](https://twitter.com/realBryanLima)
[![Instagram](https://img.shields.io/badge/Instagram-%23E4405F.svg?&style=flat-square&logo=instagram&logoColor=white)](https://www.instagram.com/bryanlima01)
[![Medium](https://img.shields.io/badge/medium-black?&style=flat-square&logo=medium&logoColor=white)](https://medium.com/@bryan-lima)
[![Paypal](https://img.shields.io/badge/-Paypal-012169?style=flat-square&logo=Paypal)](https://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=6XRSGDU6FKWT2&source=url) -->

<p align="center">
  <a href="mailto:bryanlima200@outlook.com" target="_blank">
    <img alt="Outlook" src="https://img.shields.io/badge/-Outlook-blue?style=flat-square&logo=Microsoft-Outlook&logoColor=white&link=mailto:bryanlima200@outlook.com">
  </a>

  <a href="https://t.me/bryanlima" target="_blank">
    <img alt="Telegram" src="https://img.shields.io/badge/Telegram-D14836?color=2CA5E0&style=flat-square&logo=telegram&logoColor=white">
  </a>
  
  <a href="https://www.linkedin.com/in/-bryanlima" target="_blank">
    <img alt="Linkedin" src="https://img.shields.io/badge/-LinkedIn-blue?style=flat-square&logo=Linkedin&logoColor=white&link=https://www.linkedin.com/in/-bryanlima/">
  </a>

  <!-- <a href="https://www.facebook.com/bryanlima.20" target="_blank">
    <img alt="Facebook" src="https://img.shields.io/badge/Facebook-%231877F2.svg?&style=flat-square&logo=facebook&logoColor=white">
  </a> -->

  <!-- <a href="https://twitter.com/realBryanLima" target="_blank">
    <img alt="Twitter" src="https://img.shields.io/badge/twitter-blue?&style=flat-square&logo=twitter&logoColor=white">
  </a> -->

  <!-- <a href="https://www.instagram.com/bryanlima01" target="_blank">
    <img alt="Instagram" src="https://img.shields.io/badge/Instagram-%23E4405F.svg?&style=flat-square&logo=instagram&logoColor=white">
  </a> -->

  <!-- <a href="https://dev.to/bryanlima_" target="_blank">
	  <img alt="Dev.to" src="https://img.shields.io/badge/DEV.TO-%230A0A0A.svg?&style=flat-square&logo=dev.to&logoColor=white">
  </a> -->

  <!-- <a href="https://medium.com/@bryan-lima" target="_blank">
	  <img alt="Medium" src="https://img.shields.io/badge/medium-black?&style=flat-square&logo=medium&logoColor=white">
  </a> -->
  
  <!-- <a href="https://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=6XRSGDU6FKWT2&source=url" target="_blank">
    <img alt="Paypal" src="https://img.shields.io/badge/-Paypal-012169?style=flat-square&logo=Paypal">
  </a> -->
</p>

<!-- [![Bryan's Github stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=bryan-lima&count_private=true&show_icons=true)](https://github.com/bryan-lima/bryan-lima/blob/master/README.md)
[![Top Langs](https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=bryan-lima&layout=compact)](https://github.com/bryan-lima/bryan-lima/blob/master/README.md) -->

<p  align="center">
  <a href="https://github.com/bryan-lima/bryan-lima/blob/master/README.md">
    <img alt="Bryan's Github stats" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=bryan-lima&count_private=true&show_icons=true">
  </a>

  <a href="https://github.com/bryan-lima/bryan-lima/blob/master/README.md">
    <img alt="Top Langs" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=bryan-lima&layout=compact">
  </a>
</p>

## 🎓 Formação

- **Graduação:** Análise e Desenvolvimento de Sistemas
- **Período:** Jan/2018 – Jul/2020
- **Instituição:** Faculdade Bilac - São José dos Campos/SP
- **Projetos desenvolvidos:**
  - **Título:** Tattooando 💀
  - **Sobre:** Projeto de desenvolvimento de aplicação web e mobile para agendamento de serviços de tatuagem, consumindo webservice própria
  - **Link para repositório:** ⚠️ Repositório privado
  - **Link para webservice:** **[webservice-tattooando.000webhostapp.com](https://webservice-tattooando.000webhostapp.com/)**
  ---
  - **Título:** AgendaPet 🐶
  - **Sobre:** Projeto funcional de aplicativo para Android de agendamento de PetShop. Desenvolvimento usando linguagem Java, Firebase e banco de dados NoSQL. Projeto apresentado na Semana de Gestão, Tecnologia e Inovação (SGTI), promovido pela Faculdade Bilac
  - **Link para repositório:** **[@BilacSJC/AgendaPet](https://github.com/BilacSJC/AgendaPet)**
  ---
  - **Título:** Memory Game 🎴
  - **Sobre:** Atividade acadêmica para exercitar conceitos da disciplina Design de Games. Desenvolvimento de jogos da memória utilizando apenas HTML, CSS e Javascript
  - **Link para repositório:** **[@bryan-lima/memory-game](https://github.com/bryan-lima/memory-game)**
  - **Link para jogar online:** **[Acessar Home](https://bryan-lima.github.io/memory-game/index.html)**
  ---
  - **Título:** Mini Quiz (Aplicativo para Android) 📱
  - **Sobre:** Aplicativo desenvolvido para a disciplina de Programação para Dispositivos Móveis, e consiste num simples quiz de tema livre. O intuito desta atividade é explorar a programação para Android, utilizando linguagem Java
  - **Link para repositório:** **[@bryan-lima/appAndroid-Mini-Quiz](https://github.com/bryan-lima/appAndroid-Mini-Quiz)**
---

- **Graduação:** Técnico em Redes de Computadores
- **Período:** Jan/2016 – Jul/2017
- **Instituição:** ETEC Cônego José Bento - Jacareí/SP
- **Trabalho Conclusão de Curso:**
  - **Título:** Sistema de Automação Residencial Integrado à Rede 🏠
  - **Sobre:** Projeto funcional de uma automação residencial usando Arduino Uno, e uma maquete de residência. O sistema instalado na maquete, é controlada via aplicativo Android. O aplicativo é capaz de acender e apagar luzes, abrir e fechar o portão
  - **Veja o projeto em funcionamento:** **[![Youtube](https://img.shields.io/badge/-Youtube-red?style=flat&logo=Youtube&logoColor=white)](https://youtu.be/56V8g1gVlg8)**
  - **Link para repositório:** **[@augustoliks/Casa-Inteligente-Arduino](https://github.com/augustoliks/Casa-Inteligente-Arduino)**
<!-- ---

- **Graduação:** Técnico em Administração de Empresas
- **Período:** Jan/2013 – Jul/2014
- **Instituição:** ETEC Cônego José Bento - Jacareí/SP
- **Trabalho Conclusão de Curso:**
  - **Título:** A.
  - **Sobre:** A.
  - **Link para site:** A. -->
---

## 🧠 Qualidades

- Autodidata
- Responsável
- Focado

<!-- ## ❔ Interesses

- Javascript
- React
- Docker -->

---

## 📚 Estudos Atuais

<!-- - Python 🐍 -->
- C#
- .NET

---

## 📖 Leituras

- [Introdução à programação com Python - 3ª Edição | Nilo Ney Coutinho Menezes](https://www.novatec.com.br/livros/introducao-python-3ed/)

---

_**Última atualização:** 23 jan. 2021._